JJ插廢土一問 點解我個fallout4更新唔到

卡住係1.9嗰度
係Steam完全冇得更新

轉地區

下載地區?